望望下今日原來6月11

又話中共64亡黨，條水怪菲比斯郭文貴跳樓死左未